詹sir痴撚線驗樓片

現場見過你好多次
唔好再啤住我隻pepe OK?
知你好想要

去片：

e water

咩業主會比條友上黎係咁幫自己層樓貶值

之前幾條片已經係咁抽水

「Be water！」
之後有人拿個水盆黎
好撚痴線

笑死

好波

屌你

估唔到 以為佢係藍

cls

抵佢咁多頭髮

記者都好好笑
問佢係咪貼連儂牆

Cls 抽到乾晒
Btw 最尾個業主咁都袋得落

高質好想俾佢瘋狂驗樓

好似唔止呢條
通常做工程都藍，真係好難得

呢啲出曬名嘅驗樓師好難自己Book

好癲

佢好撚黃架，好多條片都抽到乾晒

估唔到係黃

做得拿西都惡人先告狀

推

你以為啦
大把人唔中意政府 唔敢出聲姐

詹sir

做工程應該唔會中意呢條友
一個cow講到自己驗樓師
雖然係同路人，但我真係唔中意佢

呢條友做驗樓應該都賺到笑

原來真係有人覺得所謂驗樓師好有料

有冇料都好
班判頭做得差就抵俾人屌啦

講到咁有道理又唔當面屌返個客

上得蘋果應該都唔係藍

留名

但佢係cctvb御用驗樓師

工程撚最憎就係BD班撚樣

之前有線見過佢話
要修補撕裂呢 就要成間屋最話得事既人主動去填補裂痕
估唔到會上埋蘋果 仲多野睇

其實呢
價錢對應質素
你又要蔗渣價錢
又要日本巨蜂提子既質素
做得工程
通常都會大家傾好一個價錢對應住邊個收貨標準

而家唔係料問題啵

次次都玩野
想

買家真係俾左巨蜂價喎

所以男人點都要識小小裝修
唔係點收貨

咪就係俾高溢價買新樓，仲要咁拿西。

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

我都現場見過幾次
招牌紅polo加條牛仔短褲好鬼頂癮

佢把平水尺, 由2014已經貼住我要真普選

但係好多都係基本野，漏水空心果啲係唔應該有

我講緊嘅係班發展商判出去個價

唔好比我睇死你 你九成九住緊公屋 真係好撚大陣酸味

間大判唔理（可能知都廢事叫判頭執因為價太低/判頭離場唔收尾數）
發展商又唔追大判

關買家咩事？
買家搵人驗樓有錯？
驗樓既人盡責又有錯？

柒左就潛啦 做得差就係差
比十足錢你做八成效果要人焗收？
咩撚野叫做工程係咁 就係比你班狗屎垃圾咩都求求其嘅人搞到香港工程質素下降

歸根到底係發展商同建築商既錯。
使唔使俾夠10萬一呎既價先唔會咁拿西？

一蛇見到黃色驗樓師做到風生水起，
有啲唔 happy

以前起條青馬大橋要17億 budget有突
依家起條行人天橋仔都要17億
好撚可笑

兩萬幾一呎都叫蔗渣價

.......之前電視訪問過佢，生意多到做唔切，由早做到晚，full booking.

佢使鬼睇人面色

屌笑撚死

佢多到 要搵徒弟驗

係，應該係同一集同一個節目

多到要彈比徒弟

即係咁
正如泥水一科
裝修泥水工人2000蚊日
而地盤泥水工人得千二蚊日
到底地盤嗰堆夠唔夠料做呢？
唔去屌班賺到盡嘅發展商
反而去捉班最底層嘅工人
This is ....
同埋
所謂驗樓師
基本上係每個有做過工程嘅都識
除左係黃
佢基本上就冇嘢好吹奏
得閒推呢啲post
不如推返行動post啦

我2萬幾蚊呎買個蚊型單位
係咪仲要我覺得好抵 皇恩浩蕩
個買家係咪要感恩？個客就俾左A5和牛價
食就食支那牛 仲要幫個發展商諗埋呀？

都買咗唔係咁講可以點講

做工程，老細俾$1000你，你越偷工減料你越賺，而詹sir就叫你拎番d出黎，唔麻包袋佢有鬼啦

佢一開始已經黃到仆街

佢一向黃，14年左右，講話平時工作就紅衫，
示威就黃衫定黑衫

所以我覺得最好買清水樓自己裝修
比發展商賺不如自己去管理好成間屋
不過係宜家啲發展商要賺到盡
先會裝修好再賣比人
以前啲樓平啲
收貨又冇咁嚴
大家都好

雖然我覺得佢個驗樓師之名好ON9
但欣賞佢咁黃

BTW食屎啦HKIS

黎明來到

本身驗樓已經人工高到笑

你個撚樣就柒頭
詹SIR 不知幾撚型
IN 詹SIR WE TRUST

多生意多到HKIS睇唔過眼 出埋公開信 屌佢搶人飯碗

香港樓 地產商一來一回最少都賺成倍
幾百萬買百幾呎劏房 收到咁撚貴 仲要甩頭甩骨 屌你啦

其實HKIS同佢地所謂驗樓師係兩樣嘢來
正如釘板佬同細木工嘅分別（兩者都做木）
又或者石屎佬同泥水佬分別

同一用料同一用量
手工閪就閪啦

係買日本巨蜂提子比大陸提子

公屋手工好過豪宅

唔買都買左
搵佢驗又拍得片，發展商會執得靚d

一個驗樓宇結構 驗潛建 一個驗精工 擺明兩樣野
佢地係唔鐘意有人用驗樓師依個名 搶佢地飯碗者

想，最後都係俾佢玩

呢點真
公屋皇家佬好撚嚴
啲料驗屍咁驗
反而私樓用鬼祟料最多

( Show Blocked User - 一鋪過 )

呢條友五毛黎

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

好心你柒左就唔好兜，學哂啲黑警咁死撐啦，柒左又唔認衰。個驗樓師無捉底層果班工人，一直都係針對既發展商同班判頭合作量少，出現管理問題阿

你開頭就話人地唔夠價，所以將貨就價，咁你咪比人屌囉
之後你駁唔到又轉口風話驗樓師捉師傅手工，轉移視線叫人推行動post，人哋根本無針對師傅，佢針對判頭同小型地產商管理漏洞。

工程做野 其實有幾求奇大家行內嘅心中有數啦

捉手工唔係捉底層班工人？
我睇唔透

同大陸淘寶負評有咩分別 比意見就帶人斬佢老母

私人樓地盤啲監管同房署盤差好遠，房署啲皇家佬咩都攞spec出嚟執到正一正(雖然近年曳咗)

有大問題 有機會發展商要再執

有啲defect根本柒撚到明眼人一睇就唔收貨啦 判頭做野俹簁就俹簁啦

政府樓
話停你就停你
完全冇面俾
宜家聽得多嘅係私樓漏水多過公/居屋漏
所以好多人寧要居屋不要私樓

咁你重睇條片好過啦
人哋片尾總結係判頭同發展商合作機會少，難以監管

呢點真
某屋苑交樓前
所有露台邊滲水
地板發脹
唔知佢最尾點搞

都買左啦
唔通話好後悔咩

其實好多工程佬好多黃 講野仲好撚風趣

痴線

能夠活用每句口號apply係唔同情況 睇得出佢唔係普通黃 係黃到金個種

樓上有人曲解左將價就貨，你新樓個價平咪地點用料配套無咁好，但唔代表無基本要求。唔通你買 Uniqlo 著一次洗完縮水變童裝又叫正常

On9

違法品

一鋪過呢啲知名五毛都仲有人咁認真覆佢既

你自己做野拿西，人地批評又唔接受

詹sir好得意

識玩

弊在BD一時一樣呢
做得再好
原先條友調咗環頭
新嚟嗰件可以即刻話邊度邊度唔得要搞過
下任又咁玩

第一次睇晒成條驗樓片

正

7月已經見過佢，仲同手足講加油

蔗渣價錢
你係咪未瞓撚醒
賣比個客唔撚係蔗渣呀嘛

詹蛇好波

一鋪過條死剩種仲有人理佢

你真係唔撚識架喎
大把私人盤扮高檔實際用料手工衰過公屋

睇頭幾秒已經要讚

公屋質素好過私樓？訓醒未
公屋四日起一層阿 你出去出面搵座私樓四日起一層俾我睇阿？
連鉛水報告都話因為公屋起到咁快 所以出曬事

仲未計公屋出名賤價Bill 個個落來都係諗住養人 唔係求賺 所有料但求平 最緊要岩spec

宜家仲講緊MIC 一座樓咁多接口位 肯定漏水漏到癲

宜家居屋所有野同公屋同Spec既 你估仲係十幾年前咩

到底有幾多人真係做依行？

未睇過有線？

好硬硬來

唔識又學人吹，公屋做預組件嫁嗎！係地盤淨做裝緊係快啦！
理論上公屋其實先係最高質

成班唔識人講你又講！

近幾年用大陸料 驗料紙就搵件最靚仔既去
仲要愈黎愈退步好似好去icac之前咁 咩都死啦

blame the victim

估唔到有人仲未block呢條傻閪

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

你4日cycle又唔撚講一梯幾多伙
正路房署job都唔會行4日cycle咁chur
仲未計有啲私人閪job冇雨水期
房署job有雨水期仲要有機會俾你偷到雞照做
你話邊個工期趕啲？

（for非工程界巴絲：
雨水期即係落雨落多過20mm就可以延後工程完工日
房署計尖沙咀天文台
所以有機會尖沙咀落狗屎而你做野嗰區冇落雨照做到野
咁就可以賺到日）

800 萬3百幾呎叫蔗渣價錢

發展商收咁多賣蔗渣野咪仆街囉 理得你同判頭點deal

遊行見過佢幾次！

抽晒水

99下 有線做起先架

好有阿燦對白圖feel

詹sir好癲但抽得好正

8百萬買層3-400呎既樓叫蔗渣價錢你啲蔗渣都好撚貴喎

詹蛇好波
由頭抽到尾

51分

買咗都喊三聲

通常短期內執漏唔洗錢
行外人好多位都唔識睇
而家免費幫睇喎lur飯應啦

笑到仆街

發夢成日見到佢
佢都係著呢套衫

叫收樓師點睇

佢條褲短到有啲hehe feel

幾百甚至過千萬買層樓, 俾D 10幾萬裝修既貨色我, 唔火就有鬼

同路人

大把人想揾佢驗樓都book唔到
證明有料既人唔駛奶共
係啲廢柴要奶共先揾到食

屌好撚正

好撚多智障嫁而家

好正

呢樣真，呢D基本野真係唔關價錢事
係根本用唔到
最基本fit for its purpose 都做唔到